一人一句去感謝別人

多謝你啊 9527

多撚謝

pmed

你不是男朋友 卻比男朋友更親

Fakeed

可惜你有男朋友

我都比人fake左

9527邊個黎

唔洗客氣

又同我示愛

好似係...鄭中基